屌你老母，肯宣布武漢係疫埠，叫人唔好去未？

777唔知幾想香港黎多次SARS 咁就可以KO示威浪潮

以家係上邊送大禮 送班人落黎
等香港成為疫埠 睇你點上街遊行

點止武漢係疫埠，香港都咁多單嘅時候，成個支那其他地方會冇？
根本就應該封佢老母臭閪關啦

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

照遊 驚閪

遲下農曆新年，上面班蝗就好似動物大遷徙咁，會爆得仲勁

全滅都唔會宣佈

真攬抄
777好波

無人死wfc

應該瓜得嘅都主要係啲藍屍廢老
因為黃絲主要係後生，年青力壯💪🏻

因為大陸又想營造香港爆發傳番大陸，大陸經濟救港既故仔

自由行2.0
台灣都好快有

成個中國都係

醫管局係佢哋控制喎 後生仔隔離咗之後唔撚醫都唔出奇

成個支那都係疫區喇